佩雷斯主席見字入一入黎

我食得太多宵夜 搞到胃酸倒流
點算好

搵宇城飛

宇ching好撚大隻,樓主小心d

橫屍街頭

宇ching小心啲至真 琴日先俾人打完

粒水狗

嘔落ex到啦死肥仔

打交消化下

25